(唔好出嚟)你哋唔知中共有幾恐怖咋。仲出嚟搞事

扮醒的人 : 你哋唔知中共有幾恐怖咋。仲出嚟搞事

清醒的人 : 就係知中共有幾恐怖先要走嚟抗爭

光復香港!!!時代革命!!!